[富戶政策] 對各方人仕影響

公屋戶 -> 本身無錢唔關事 樓價又升買樓越來越遠 又或可提早退休食老綜
公屋富戶 -> 薪金過既就離職自己搞公司返正零收入
或斷六親 富戶即時變窮戶
儲蓄過既偽富戶 就提出黎洗得就洗 收得就收 以免過唔到晚年

私樓租戶 -> 睇人扑街最開心 好似快左上到樓 不下個月又加租啦
私樓業主 -> 仲唔加租 加價
私樓自住 -> 食花生 層樓又升左
綜援撚 -> 繼續食老綜
真。富戶 -> d資產係大陸關我矮事
新移民 -> 上樓又快左 離地限額唯我能過

地慘a準 -> 終於發市啦

lm